[A/i]garena武裝菁英

有冇人有玩 新出幾日
以手機槍game黎講算係流暢同埋易控

用手機玩槍Game....

吓 勁難控喎

留名，有無人玩緊？